最近好撚燈 心靈投注下先

第一擊 愛斯賓奴+0.5/1 1.85

歡迎對家

利華 -1/1.5 1.84

國際米蘭 -1 1.95

屎波停 -0/0.5 2.14

一唔買就中

1:0

訓先 聽日對

走盤

愛滋賓奴✅
利華✅
國米 走
屎波停 ✅
仆街 唔買就中撚晒咁制 屌

斑菲特 +0.5/1 2.05

1:0 屌你老母 唔買就中

我會建議你KEEP住幾十場睇下係唔係真的咁邪

痴線 好撚癲

愛滋賓奴✅
利華✅
國米 走
屎波停 ✅
斑菲特 ✅

諗住今晚買返 睇下中唔中

留睇今晚水

唔好買多晚ok?

你今晚買咩

今晚參考下你
尋晚輸到仆街
今晚要補飛

我最近都針到仆街

有時候係自己手賤 見贏左d就追注無停手 結果輸突晒

我買德乙 針到仆街

暫時睇中
川迪盤 半大
車路士
多仔
賓周加
競賽會

正諗住買我曼，就見到樓主tip車
多仔如果正氣，入球大應穩陣

我燈黎

多仔回到上天

暫時有信心既
川迪 半大
賓周加

多仔skip
競賽會聽日起身睇
睇下燈唔燈
祝各手足

車仔就小注啦 冇乜信心

記得唔好買呀... 唔係會開對家

手足買左咩

多蒙特同賓菲加

半大針

愛滋賓奴✅
利華✅
國米 走
屎波停 ✅
斑菲特 ✅
川迪半大❌
賓周加✅

巴打你都係唔好落場啦

屌左100落川迪半大

兢賽會

愛滋賓奴✅
利華✅
國米 走
屎波停 ✅
斑菲特 ✅
川迪半大❌
車路士❌
賓周加✅
競賽會✅

有冇師兄有跟

跟左車

Sorry 個場信心唔大先講小注
估唔到車咁垃圾

冇所謂，中完西維伏我以為曼咁高水都係伏

今晚可以一齊討論下

見你車小注，我買咗曼

車仔真心廢
以後長買對家

只能對二三線隊
淪為一線隊私家雞（直至沙狗落台）

今晚有咩心水

撲茅 2.5b
新特蘭似小勝一球

唔買R聯？

等樓主你出水，未度好

我毒水
晏D先 一齊度

繼續心靈注

不了 要屠馬會

今晚好似 巴塞 拜仁

要埋昆士柏
冇左新年icon

又針 巴塞搞乜

出事架你萵場

諗住巴塞穩陣

先出返幾十場測試下d 機率再睇睇

又針

巴塞同左路？
拜仁冇針

唔撚買就中到啪啪聲

Qpr

一陣用$10串起咁多場半和先

Qpr個盤好鬼
閪布作客第二 但讓平半
諗住有古怪 博一博

樓主一出手就發功了
針晒

冇針一場

係咪買咗？
唉

尋晚
拜仁✅
巴塞 ❌
昆士柏❌

今晚認真

加油

中下唔中真係路係路 有無方法提高命中率呀巴打

個方法就係我唔買

贏左再玩
輸左下個月見

會唔會係高賭率出事 試下淨係專注一d 絕對把握果d 我地推上去

好 我都諗緊
貴精不貴多

多謝巴打支持

態度正確

睇你搵食架

暫時睇中 閪維爾
有冇手足同路

ching 你買唔買先

買 完場真飛

識買，西維爾杯買閪維

手足今晚有咩心水
討論下

史浩黑囉 受讓

依場唔敢博
屎浩黑今季柒
鏝城應該夠做
不過鏝城歐戰戰績又柒
依場買唔落手

球半兩球 wo
可能入一球架咋

鏝城對上10場得一場1-0
我估應該食到半格
不過我skip

今晚有D難賭

ok

巴打祝贏

同樓主對左 拉素 讓客

我覺得西維唔錯
上場作客小勝一球
2隊聯賽都柒
不過要擔心就係西維3日後要對巴塞
所以我覺得西維可以博一博
利申9up

不過西維回到仆街

初盤同尾盤都令我想買讓客 但全世界讓主

唔理 回到仆街照買
賭博賭博
就係要博

你讓主定讓客

西維 -0.5/1 2.05
仆街 回到上太空

太撚有古怪 本身我都想讓客 所以放棄頭場

You are not alone 希望係引客

今晚好撚賭 其實唔係咁想玩

一齊上！

祝各位贏到馬會爆廠

見到好多TG大蛇都出拉素

力頂！！

驚就補一補飛！

好彩入一粒定定驚先 如果唔係真係掛心訓唔著

半場3c就好

訓了 聽日再玩

好可能讓主會豬半格

玩角好難

補左少少和 客

比我會補2.5細

真 個心好痛

手足 搞撚掂

見到回到咁 好撚驚會cup
最後冇事

巴打搞咩

手足 齊贏

暫時睇左三場 吾知你今晚有咩心水

暫時睇中 賓周加

本來想阿仙奴
但讓咁撚深，搞唔掂，小注波強預佢入一至兩球

博車仔2.5 3.5 大，炒弱隊拎下信心

同路 睇中阿仙奴 但讓到2/2.5驚驚地
華倫西亞同拿玻里吾知高手們有咩睇法

華西 上場2-0
今場讓一球
但華西守和都可以出線
我應該skip

維拉利爾都應該win 到，-0.5/1 可入手

但些路迪唔弱，華西未必守得掂
所以，skip，但些路迪我睇高一線

但我反而幾睇好讓主 今晚再諗諗

主場之利 應該吾會守和 小注下先

呢期啲波唔正氣

睇下今晚D飛就知

賓周大落飛

今日買左一場賓周盤-1
唔知各位手足有咩心水

牙仙妓

主場之夜

我阿狗都唔敢買

國父！有咩心水！

臭賓周又撚狗

日假又黎了 大家有咩心水！

你出先啦

696

今次真係要69還債了

仆街 又燈返

燈水系列
基達菲
科隆
熱狗

科龍勁到

燈了

輸熱狗都燈

樓主再出水啦

毒水黎

參考下，無咩方向

我最近都針到傻
巴黎
艾拉維斯
小注小注

加柏贏到派一個100

Lm，但我都買左

希望CUP到

巴塞點睇

正路應該開到 不過信心唔大
唔會買

屌 巴塞真係

你諗一諗都燈到佢？

笑到傻

走盤了

燈到贏埋

Hi 中山巴 一陣有咩心水

閪布朗
艾拉維斯
紐綸堡
小注小注

幫到手
好彩無買

幫上盤Cash

又燈左垃圾閪布

哥達

又燈 屌

勁喎屌

雷加利斯

屌 走盤

阿記 支持愛隊

有冇水？

阿記呀

一陣馬體 曼城

咁細

馬體過緊關

咩咁細

岩架啦 食撚滑

我想贏錢

我冇投注 你贏硬

雷恩！

雷恩1:0

咁係燈定正

半格

雷加利斯
阿記
馬體
曼城
雷恩

出水lulu

今晚先
超級認真

嚇鬼佬？？？

唔中就下個月見

仲有3日就下個月 你真係嚇鬼佬

比你發現左
睇下今晚同唔同路

我點都等你買完 我先買

依一星期燈撚到仆街

5050屌你 比啲全中/全燈啦

今晚 Tick tick之夜✅✅

睇下點

不過都希望你出啲正/反水
益下

好 我都希望

可以早啲出？

益手足啦
等你出水

屎波停！

仆街

就黎同雲加齊名

發現你出親水啲波
都和

係 半一盤真係比狗屌

所以你下次再出，識買了

唔出了 下個月先 針到仆街

過多兩日又下個月

出糧先玩啦

俾你擊沉咗隻航母
利申冇上

連登大船

全世界都買客盤
我就買主+1嘅

yes
本身我想買，一見樓主買，我都入上

sorry 樓主

唔緊要 你地贏我先開心

不如開個tg 交流下

好呀 我今晚搞下呀